文尼條賤種有想踢傷對家龍門

屌你老母全對猁斷腳空難死啦

ederson 比佢踢死左